宵禁！宵禁！宵禁！宵禁！

痴撚線 有咩分別

無

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

個個收工趕住搭車返屋企，無曬生活
架架巴士塞滿人，見車就上
好荒謬